係咪世界變，點解前特首都會入到罪

真係無諗過
使唔使坐？